(台測)保鑣救殺手 鬼影特攻 狂野時速外傳

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OKRU 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事敘述白俄羅斯前總統，被一名職業殺手達留士控告殺害無辜民眾，於是達留士本來要被國際刑警組織與法國國家警察干預隊押送到，位在荷蘭的聯合國國際法院，要指控白俄羅斯前總統。可是白俄羅斯前總統為了阻止他，命令他一直祕密養著的一群非官方承認的白羅斯國家安全委員會殺手團隊設法殺害達留士

2.故事敘述六名身懷絕技的億萬富翁在假死後成立了一支地下特務團隊，以自願對抗危害社會的凶惡罪犯。

3.軍情六處探員哈蒂·蕭跟隨隊伍在倫敦試圖從秘密恐怖組織「伊特昂」手中奪取經過編碼的超級病毒「雪花」時，一名由伊特昂派來的執行者布列斯頓·勞勒，靠他身體內安裝的機械組件展現出超人類般的行動力，殺光與哈蒂隨行的所有探員以及原本的運輸隊伍。哈蒂被迫將病毒以膠囊形式植入自己體內作為保險措施後逃跑，卻隨後被布列斯頓陷害為通緝犯而開始逃亡

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!